老解幾時出來

一齊攬炒

珠海公安千人在港珠澳大橋反恐演練 港警高層出席
2019-12-01 HKT 11:08

珠海公安集結1000多名警力、80多輛警車參加演練。
珠海公安集結1000多名警力、80多輛警車參加演練。
珠海市公安局前日在港珠澳大橋珠海公路口岸，舉行反恐應急、處理突發情況演練。香港警務處副處長蕭澤頤、澳門警察總局局長助理吳錦華等人出席。

內地網站報道，珠海公安集結1000多名警力、80多輛警車參加，分為警力集結、技能展示、反恐處突和集體宣誓四部分，針對暴力手段、對抗程度等情況，演練攔截隊形、加強隊形，以及支援、防禦、推進、抓捕技術動作。

108名基層民警聯合演練棍盾攻防術，結合伸縮警棍和圓盾使用，展現止暴制亂的單兵作戰能力。交警摩托車滾動護衛隊展示蛇形繞樁、對向穿插繞樁等駕駛技能；特警演練警用無人機與「黑飛」無人機的空中對抗反制戰術。

市委書記、市人大常委會主任郭永航強調，確保在任何時候、任何情況下都堅決聽黨話、跟黨走，要忠誠履行職責使命，為推進粵港澳大灣區建設、迎接澳門回歸祖國20周年創造平安穩定的政治社會環境。

成日靠嚇